\documentclass{article}

\usepackage[bahasa]{babel}
\usepackage[legalpaper,margin=1.5cm]{geometry}
\usepackage{longtable}
\usepackage{nopageno}
\usepackage{graphicx}

\graphicspath{{../../surat/logo}}

\begin{document}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%% Kop Surat %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Membedakan ukuran font dengan bagian dokumen yang lain
%\begingroup
%\fontsize{10pt}{13pt}\selectfont
\begin{minipage}[c][2.5cm][c]{.13\textwidth}
    \includegraphics[height=2.3cm]{logo-kemenag}
\end{minipage}
\begin{minipage}[c]{.73\textwidth}
    \begin{center}
    \textbf{\large KEMENTRIAN AGAMA} \\
    \textbf{\large MADRASAH IBTIDAIYAH TERPADU} \\
    \textbf{\large DAARUT TAHFIZH AL-IKHLAS} \\
    \small{Jl. Cut Nyak Dhien Lr. Cendawan, Lamteumen Barat, Kec. Jaya Baru Banda Aceh}
    \footnotesize{Website: http://daaruttahfizh-alikhlas.web.id/Email: middaaruttahfizh@gmail.com}
    \end{center}
\end{minipage}%
\begin{minipage}[c][2.5cm][c]{.11\textwidth}
    \includegraphics[height=2.3cm]{logo-mit}
\end{minipage}%

\rule{\textwidth}{2pt} % Garis horizontal
% Tanda persen (%) di akhir \end{minipage} untuk menghilangkan jarak
% Coba gunakan \fbox sebelum \begin{minipage}
%\endgroup
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{center}
\textbf{BUKTI PENGAMBILAN KARTU NISN \\
            MADRASAH IBTIDAIYAH TERPADU (MIT) DAARUT TAHFIZH AL IKHLAS}
\end{center}

% Custom column and row
\setlength{\tabcolsep}{9pt}         % Custom column width
\renewcommand{\arraystretch}{2.1}   % Custom row height

\begin{longtable}{|c|p{6cm}|c|p{3cm}|p{3cm}|}
\hline
\textbf{No.} & \textbf{Nama} & \textbf{NISN} & \multicolumn{2}{c|}{\textbf{Tanda Tangan}} \\ \hline\hline
1 & Nuzul Azmi, S.Pd.I & Kamad & 1. & \\ \hline
2 & Rida Defriana, S.P & Wakakur & & 2. \\ \hline
3 & Uswatun Hasanah, S.Pd.I & Wakasis & 3. & \\ \hline
4 & Mahyuddin, S.E & KA-TU & & 4. \\ \hline
5 & T.M. Ghazi Al-Hizmi, S.Pd & Operator & 5. & \\ \hline
6 & Irma Junita, S.E & Koord Tahfizh & & 6. \\ \hline
7 & Ulfah Zuhrah, A.Md & Walas & 7. & \\ \hline
8 & Rika Wahyuni, S.Pd & Walas & & 8. \\ \hline
9 & Rahmi Mutia, S.Pd & Walas & 9. & \\ \hline
10 & Mustika Lukman, SH & Walas & & 10. \\ \hline
11 & Misna Lianur, S.Pd & Walas & 11. & \\ \hline
12 & Nadiatul Hikmah, S.HUM & Walas & & 12. \\ \hline
13 & Nisfu Zahara, S.Pd & Walas & 13. & \\ \hline
14 & Anisah, S.Sos.I & Walas & & 14. \\ \hline
15 & Nasyatil Fitria, SE & Walas & 15. & \\ \hline
16 & Afra Chaula, S.Pd & Walas & & 16. \\ \hline
17 & Kartini, S.Pd & Walas & 17. & \\ \hline
18 & Sri Wahyuni, S.Pd.I & Walas & & 18. \\ \hline
19 & Ida Misni, S.Ag & Walas & 19. & \\ \hline
20 & Ida Royani, S.TH & Walas & & 20. \\ \hline
21 & Khairunnisa', SH & Walas & 21. & \\ \hline
22 & Maulinar Intan, S.Pd.I & Walas & & 22. \\ \hline
23 & Maulidar, S.T & Walas & 23. & \\ \hline
24 & Amaliya, S.Si & Walas & & 24. \\ \hline
25 & Nisyatul Laena, S.Pd & Walas & 25. & \\ \hline
26 & Fitriani, S.Pd & Walas & & 26. \\ \hline
27 & Putri Viona, S.Pd & Walas & 27. & \\ \hline
28 & Sajida, S.Pd & Walas & & 28. \\ \hline
29 & Tesa Aprillia, S.Pd & Walas & 29. & \\ \hline
30 & Hazami, S.Pd.I & Walas & & 30. \\ \hline
31 & Ahmad Fuad, S.Pd.I & Guru Mapel & 31. & \\ \hline
32 & Asfira, S.H & Guru Mapel & & 32. \\ \hline
33 & Ikhsan, S.Pd & Guru Mapel & 33. & \\ \hline
34 & Dial Saleh, S.Pd & Gurul Mapel & & 34. \\ \hline
35 & Fahada Rizqi, S.Ag & Guru Mapel & 35. & \\ \hline
36 & Nurul Hudia, S.Pd & Guru Mapel & & 36. \\ \hline
37 & Saifayarullah, S.Ud & Guru Mapel & 37. & \\ \hline
38 & Muhammad Imran Yunus, S.Pd & Guru Mapel & & 38. \\ \hline
39 & Rosi Gusmulia, A.Md & Guru Mapel & 39. & \\ \hline
40 & Alisha Putri Khalkhalida & Guru Tahfizh & & 40. \\ \hline
41 & Asrin, S.Sos & Guru Tahfizh & 41. & \\ \hline
42 & Anzila Arzaq, Lc & Guru Tahfizh & & 42. \\ \hline
43 & Emy Amalia, S.E & Guru Tahfizh & 43. & \\ \hline
44 & Fithrul Laili & Guru Tahfizh & & 44. \\ \hline
45 & Intan Maulana, M.Pd & Guru Tahfizh & 45. & \\ \hline
46 & Ratna Diansari, S.Hum & Guru Tahfizh & & 46. \\ \hline
47 & Siti Humaira & Guru Tahfizh & 47. & \\ \hline
48 & Siti Maysaroh Dalimunthe & Guru Tahfizh & & 48. \\ \hline
49 & Sukma Dini Amalia, S.Pd & Guru Tahfizh & 49. & \\ \hline
50 & Syahnaz Saqila & Guru Tahfizh & & 50. \\ \hline
51 & Miftakhul Jannah, A.Ma & Guru Tahfizh & 51. & \\ \hline
52 & Muhammad Afrizal, S.Pd.I & Guru Tahfizh & & 52. \\ \hline
53 & Muhammad Iqrar, S.Pd & Guru Tahfizh & 53. & \\ \hline
54 & Muhammad Muhajir & Guru Tahfizh & & 54. \\ \hline
55 & Muhammad Siwakh Firdaus & Guru Tahfizh & 55. & \\ \hline
56 & Nazira, S.H & Guru Tahfizh & & 56. \\ \hline
57 & Nova Elvina, S.Ag & Guru Tahfizh & 57. & \\ \hline
58 & Nurshadiqah Fiqria, S.Ag & Guru Tahfizh & & 58. \\ \hline
59 & Zulaikha, S.Pd & Guru Tahfizh & 59. & \\ \hline
60 & Zulfa Rahmah, S.Psi & Guru Tahfizh & & 60. \\ \hline
\end{longtable}

% Return back to default
\setlength{\tabcolsep}{5pt}         % Custom column width
\renewcommand{\arraystretch}{1.0}   % Custom row height

\begin{flushright}
\begin{tabular}{l}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% Isian Tanggal %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
Banda Aceh, \today \\
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
Kepala Madrasah, \\
\vspace{1.3cm} \\
\underline{\textbf{Nuzul Azmi, S.Pd.I}}
\end{tabular}
\end{flushright}

\end{document}
